各位想幫手做野嘅人！！

捐錢呀

喜見近日市民更關注受政治打壓之抗爭者及初一被告之義士們，而本平台亦不斷收到不同組織及市民之捐款查詢；既然承蒙大家信任，歡迎將捐款存到敝平台以下之戶口並將入數紙用私訊形式發給我們，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。除此途徑，也歡迎親臨本土民主前線辦公室或陳國強議員辦事處，他們均會代擺放星火同盟籌款箱以收集有關款項。再次謝謝您們對義士的關心和支持！

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口名稱: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

*Paypal : hkworkxshop@gmail.com

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Pish